有幾多中大人想轉校去港大？

越早轉越好

冇啦 老啦 點轉

有幾多港大人想轉校去中大？

me 我都係想要個hall 位姐

當年唔入港大，入中大

利申 Non ju 仔，可以攞多過一個 offer

港大轉poly
So far無後悔過